(公投) 一句講晒，聽日完左係咪去機場？

今朝人多少少，一號客運大樓落車站嘅遊客已經逼到出馬路。如果成萬人再入機場，肯定交通同機場入口大塞。

入機場，塞死佢
有禁制令唔入

唔入機場大家諗住轉場定散？下個回覆投票。

轉場 （例如西九高鐵站）
返屋企

投票呀，想有共識

入機場排隊有得諗喎！

唔好搞咁多option

一個鐘後開估

投票拎共識！

吹到機入機場最好，人夠

推！

大家想去邊？

推呀！

仲入去做乜 廿三打後先啦

入唔入？

咪玩 今日紅土完 夜晚就去機場

係
一鼓作氣

有人話下次先入，唔係次次都咁多人

無可能
下次根本唔會有咁多人入
813咪就係咁

入機場會將全世界嘅目光轉移
令到8.18維園曬冷嘅影響力變低
真心唔建議聽日又入機場

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

明白，非駡戰，但想問下就算聽日有百萬人集合，又有咩影響力？

投票吧！